
Класс с алгоритмом Sequential Forward Selection, который на вход будет принимать модель и количество фичей (estimator, k_features) и иметь методы fit(X,y) и transform(X).

Фиксируем небольшое число признаков N.
Перебираем все комбинации по N признаков, выбираем лучшую комбинацию.
Перебираем комбинации из N+1 признаков так, что предыдущая лучшая комбинация признаков зафиксирована, а перебирается только новый признак.
Таким образом перебираем, пока не упремся в максимально допустимое число признаков (k_features) или пока качество модели не перестанет значимо расти.
